【好撚驚】呢2日警蛆捉左好多人

做咁多街坊篤數做乜？